有無人試過quit hku rejupas入返hku

如題

點解要咁做

依家果科吾岩讀

有見過人quit blaw入llb

字都未識打
快啲quit唔好影衰HKU
中大啱樓主多啲

係咪爛grade所以咁做？

大把

同fac唔會blacklist?

Blaw 好grade d 喎

😂

見過有人因為想洗grade quit hku a&f入翻同一科 jupas再入

成功？

嗯 依家再讀year1 開開心心屌打fm

見到transcript時就未必開心ga la
Transcript 會將佢係HKU所有野都寫哂
包括中學係hku上過既summer course同佢quit u前既records
Quit u洗grade最多只係求到個hon, 洗唔到個底 樓主三思

但聽講transcript洗唔到？ 好似會有番之前記錄

Sorr慢左

咁year1 sem1完前就quit左呢

未考final應該冇問題

知唔知佢B6幾多？